菲律賓今天起臨時禁止從中國內地及港澳來的旅客入境

菲律賓邊有香港人仲會去

試食賓印報告 (5）

掉番轉賓賓就唔敢黎香港打工

好撚多香港外判文件執骨工作喺菲律賓
貪佢夠平又英文ok
大公司生意上好難唔去

菲律賓啲賓賓都有咁好嘅照顧
就嚟屋企個姐姐都有人權過我

咁姐姐仲返唔返得鄉下呀？

佢地唔係旅客

貼埋錢都唔去啦

中國=港澳

內你老母地